IA 入境事務助理員 39

新一日 fcbc 春

春

fcbc春

海關213先3分其實208真係唔遠..

可加埋我入gp嗎？

有冇人都係11號考？好緊張

可以係九唔搭八
我上次嗰題唔留意時事好難有嘢講
雖然我都係講唔到

今星期體能

連黑驚都咁寫
我諗只係加多幾隻字姐

已報 請問有冇tg grp link

細個被警司警戒係咪冇事 唔係案底

聽日兩點

On9 身家清白都唔知點解會衰vetting

咁夜都call嘅
恭喜巴打

鍾蛇可唔可以打埋比我

打比我啦

17-19既巴絲vet 有人收到call嗎？

大約得啦 要請你嘅始終都會請

Gi 有無話有咩要注意
好緊張 黎緊就ft 同gi

想問下完左GI 大sir講幾時有email個陣 1分鐘入面有40秒都望住我係咩意思

我地點知

GI完有無話大約幾耐先收到EMAIL

而家11點，1130考ft

好緊張

定啲黎

入去啦

加油!

+1

有冇11月12月頭vc左既巴打都未有call

第一次去PASS左FT 小組FAIL左
今日去考FT都PASS唔到 好撚柒

fail咗邊part

蹲撐立 做唔夠17下 俾人狂FOUL

不嬲都無操

Foul 係咪即刻同你講？

意為當時果下錯會同你講 比你可以即刻轉姿勢 唔係一直錯落去

下星期三先FT等到頸都長

會講邊到做錯

10月中vetting
今日收regret email
邊到申請睇report?雖然冇用

點解會咁

ching 知唔知衰咩? 屋企人??

係掛 你考幾點? 多唔多人FAIL呀

唉 今日再考完
睇怕又肥多次GI
自己毒撚講野甩甩咳咳

第一次去fib fail
今日去考ft竟然fail
動作捉得好嚴

我又要, 各位 ching 幾時vetting?

19號vetting 求call
求你比個機會我好嗎

老老實實vetting到幾多號?

比人係咁foul蹲撐 條女捉得好嚴

早知做慢d寧願動作啱都好過唔夠分

上次考ft都淆囇底
坐係等候區聽到隔離做緊既巴係咁比人foul
心諗千其唔好入個格考
好彩最後入左個係女既考
一下都無foul
女應該無捉得咁嚴

其實我覺得係你地無乜回練所以先比人foul動作，下次努力啦
同埋foul左一次唔可以急，越急越錯

唔緊要啦，半年後再考
考之前一個月練定實無死，加油

過哂都冇用 vetting完 都冇call

依家係三個月

收到fail letter 後三個月可重考？

收到RL了

ft 果日開始計

FIB fail 會唔會有letter收？

幾時vet?

會 岩岩收到

師兄幾月fib?

冇vet
fib fail
岩岩收fail letter

12/10

快啲打比我啦鐘sir

坐最側邊

俾你地搞到我好淆聽日體能

利申 第二次考，今次冇特別操

聽日考
但第一次考
依家預左肥體能

繼父無牌駕駛坐過
我覺得我fib都唔好
唔知衰邊樣

知唔知依幾日仲會唔會黎？

去到小組討論先報告啦

巴打幾號vet
同期vet有call但我冇係咪姐係冇機

18 vc 仲未收到call😟

6/7vc有冇人收到

Ching可唔可以add我入tg group
1月4 ft gi 1月21fib
好L緊張

同求 想入tg group

預左FT肥 都唔知去唔去好
我認懶

到時見

完啦

一日未RL一日有機

同一時間 通常幾多人一組?

又係我
聽日過冷靜期又可以再報

原來vetting左 都係會抽人
好難考呀 真係要被選中的細路先入到？

下次報又係咁又唔講原因

開頭諗住有vetting就好大機會

我上次等一個月

真係好快呀！

想請教下各位巴打
我聽日就考ft
但今朝喉嚨發炎 發高燒 工都返唔到
ft有冇得申請延遲考架

要今日睇醫生紙定要睇日睇先得

琴日考左
係黑d個個考
聽到佢係咁foul人
不停叫唔計
頭幾個動作都已經踢走幾個
好彩到我又唔foul到

頂硬上
一般唔會改到期

12月頭vc,有無師兄有fcbc call

12月第一個星期~~~~~~~~~

7號晚就收到

淫巴出現了

FIB 派到幾多號？

有無巴打知道fc比既月結單係咪最近三個月就ok!? 怕自己聽錯左

係三個月
巴打知唔知fcbc個流程大約要幾耐？

師兄幾時vc架?

蹲撐立肥左
下次再戰，苦練蹲撐立

其實蹲撐立隻腳伸直個下洗唔洗停一停
定即刻可以收番雙腳做蹲？
驚唔計

唔洗停啦

同問 星期二考完ft gi

最緊要落去同收起果下大腿小腿合實
我foul左好多下都係依個原因

vet應該睇個人背景所以需時唔同

我覺得一foul下數就gg

Foul左我成10幾下
最終計我13

foul你咩 佢應該即刻會講 你冇修正返?我考果時頭兩下都比人foul 但之後修正返

12月頭
其實係vetting 幾耐
點解18號都收到fcbc 但一個月都冇

foul咁多痴線

今場有幾多男幾多女考?

我考果時體能已經foul左十個⋯

Btw我前幾日考，可能關水尾事

巴打今日考 ？

希望今晚收call

下星期三考ft 操左成個月都無咩信心

想問下1月果班係咪開咗？

新一年新開始！

好多人為貪快或者唔咁辛苦 就無做到最足
其實每上每落都去到盡就最正確

利申： 28下 0foul

聽日考第三次 IA

我都係

春春春

再收fail letter
事不過三 最後一次

一齊玩埋啦

又係你

我中午考

我都係, 不過我練左兩個禮拜
預左唔得

都係1515？

係咪真係好嚴。女仔呢

女仔比例如何

有冇人可以簡單啲講下FT個流程啊?

會考乜嘢先？

聽日考好撚淆

巴打 你果日咁少人
你由去到開始
到GI完走 洗唔洗兩個鐘

Fcbc春

想問上網apply完幾時有得考體能🙏🏾

2至3個月度

春+1

有無人知仲有無ER CALL?

你幾號考 8號考完同求

巴打考幾點？
Madam好靚女

GI fail會唔會都好快收到email?
係咪都要等半年先再報得?

而家好似三個月就得

7/1 pt, 岩岩收到fib

Fib 春

今次肥左喇

好驚體能
點樣可以pre好啲

7號幾點考pt

2pm, 其實係第二次考
第一次個陣考pass ft gi，但無fib

幾號考fib?

想問填gf200係咪咩工作經驗都要寫哂落去
因為我有幾份工做得一個月都冇 平時寫cv都唔會寫落去
唔寫係咪都會check到

Thanks ching 係咪下午2點考fib?

我都想喊

我想有喊既機會

1/7號要幾時都冇先收皮

下一次係幾時派？

唔該哂

唉 星期五既9點都冇call

12月頭vet嘅師兄有冇人收到call

6號 冇call

X2

我冇

聽日都會有咩星期六

有冇人知

收到fcbc call喇 thanks god

近10點

有冇人係12月頭vc 收到call

其實今年grad係咪應該月尾就報，但見到ft有快有早

唔該

手指掂鎖骨 手掙痴住個身

鍾sir mon緊post

咁你係2月定點？

7號ft gi仲未有 成組都未有人有

可以成組唔派?

個個都話未有

諗住再報定轉戰海關

可唔可以share tg group

想問入境海關可唔可以同時進行

係咪現職巴打 希望派番轉頭

我想睇番Report. 想問下係咪一收到reject letter 就可以申請拎report?

自己其實6月先grad
之前聽人講apply再等叫考體能都要3-4個月
點知心急得滯 12月尾apply 過幾日就ft
但無乜信心因爲無點操開 加上ft果日時間撞到正上堂
仲掙扎緊去唔去ft好
如果唔去係咪再等半年就再apply得？

屌細力啲

我 12/7 apply 1/7考體能 好似快左好多

係咪兩個禮拜都冇fib就正式收皮 4/1 ft

入境 有無房屋津貼

係咪收到reject letter 就可以即刻申請攞報告嗎？

去啦 當拎個經驗又好 最多考到既走哂啲堂 淨係去考試囉。

成個6-7號vc 都唔見有人
希望冇咁快完喇

等下啦
仲有機架

唉係咪真係vetting pass 都要fib 排分？

唔係呀

你地入咗去再諗返依家驚嘅野
你會發現好多餘

你信我啦

希望叫到你師兄

其實由報名到ft
如果有fib
Vetting到請要幾耐

要咁耐
好想快d resign

4至5個月到啦，依家應該冇半年

冇聽過啵
Fib 春

想問各位大大
立定跳遠 2隻腳掌要唔要拍埋黎跳？

入境網頁有標準示範

我有睇到
但係我聽朋友講唔駛 佢地之前有考

fib用英文嘅成分比例佔幾多 比率重唔重
如果英文唔叻咪收皮？

一條囉 但係我個條都幾難明 個madam第一題就問英文處境題 都係估

會唔會跟學歷程度而分難同易咁問

me too

me asso only

6

thx brosis

我degree 但係問題有三個字都聽唔到 雖然我英文都係廢

都易講 最怕用英文答部門既野

各位大大，什麼是fcbc?

各位大大，知不知道1月尾final Interview, 之後大約幾時入班？(如果咁好彩成功嘅話）, 謝謝各位大大

有沒有人因為私人原因試過延後入班？

睇你咩私人原因啦，識人因為身體突然有事延後入班

Fcbc春呀

12月頭fcbc叫春

考11:30

第一次考ft 衰蹲撐立
想問幾時可以再報過

有幾多位12月頭vc的ching叫緊fcbc春?.?

冇咩信心 sit up 蹲撐立比人foul幾下就gg

唔該師兄 個姿勢真係好嚴 要苦練

話我蹲唔夠低就撐出去

有telgrem Group ?求加

蹲撐立之後已經foul左2/3人
但我跳遠0分

單腳起跳

屌係

呢到

新手 想問係咪衰左一年最多考兩次？

自己計
衰左等3個月再報
報完再等1-2個月再考

祝人人有call

宜家都幾撚灰

其實我最擔心頭兩關
估唔到過咗之後衰啲咁柒嘅嘢

6x人考 我數過得返2x人

禁黑仔

有無巴絲9/1考ft，你地收到fib email未

收到Reject letter 先得

有！

有無人知道其實話21號返唔返到係做文職先定入班？

〈公開資料〉

準備收工叫一叫fcbc春

同問

ture

請問係咪一收到reject letter即刻可以申請？

就係無講先上黎睇下有無巴打收到風

Fcbc春
星期一就派下喇

次序跟翻入境處個網。800米最後先考 男仔一齊跑 女仔一齊跑 分開的。
situp ~ 蹲撐立 2-3 分鍾，之後轉場去運動場，一次過做哂其餘三樣測試。 時間相距都係2～3分鐘啦 女仔會考完 。基本上所有都5分鐘內 加油

*女仔考先

有冇人下星期FIB

佢比段文字你地討論條題目，限時內一定要set到條題目出黎，之後討論

其實小組放鬆啲就得 同埋好難貼題 因為題目範圍都好廣 我上次關於環保 個人覺得小組問題唔難 唔算好難講 。
最主要係要練好 蹲撐立 姿勢跟翻入境網去練 因為最多人死呢part ，situp慢慢做 。

係 墊左手舒服啲

16號考 希望到時唔好衰ft gi講好啲

我都16考

幸好我中午考，但我寧願早考速戰速決

唔打算改期？

如果有事去吾到體能測試，要隔幾耐先可再報名?

琴日今日都冇派fib?

Ching 你十月幾

10/1 FT 叫fib春

A6

Same as you

求求鍾蛇打比我

［member]你同組有冇收到 [/member]

FIB春

仲有7頁

一月五報未有email

9/1 收到fib

A5

你幾號？ ftgi

試下唔好灰住！

考完2星期都冇fib, 係咪已經冇機

知唔知星期六會唔會有ft gi架？

thanks

姐係11號之後到我啦😰😨

一樣呀絲打 恭喜哂

你都有fib?

請問幾號考？

今日考完ft gi
多數一組大約有幾多人過關？

有冇9/1 A6收到fib?

想問下咁多樣巴絲 大約報咗名幾耐左右先考體能？ 因為想plan 2月去旅行 一月頭報名。

今日係咪派10號？

叫足差唔多4個月

[/quote]叫足差唔多3個月 [/quote]

岩考完gi 9:30ft果組
希望大家都有fib啦

巴打 之前吾係收左FCBC 要再更新資料 再等？

唔講啦屌 得十幾個

點解好似組組咁多人

係 但都係keep住叫 日叫夜叫

緊係得 係計最高學歷

gi衰左係咪要等3個月

［member]唔知，因為好似水尾啦 [/member]

衰左pt 唔夠15分

Fcbc叫春呀

頭兩part foul得太多 後面追唔返

可唔可以即刻再報？

衰左要等3個月再報

其實係幾點開始call

10/1 ft 派左fib未呀 叫下春先

有冇人試過唔記得帶近照 有冇得後補

有冇巴打知道入境究竟有幾多個部門，我之前見有巴打話係8個部門﹐2016份年報都係話8個，但佢個web到個架構就得7個，冇咗「身 份 證 部」搞到好混亂……

請問有冇巴打知
如果收到面試通知 多數會幾多日內做面試?

你fd幾號考ft

等左兩個幾月 叫一叫FCBC春

想知14號fib 同日考既都收到叫佢番去交過資料
我到今日都未收到電話 係咪已經無望？

Sosad

剛剛收到
10/1 中午FT

好驚 就派到我

15號ft 輕輕一叫春

收到fcbc

下月頭FIB,BL乜都未睇
收硬皮

幾號vc？

恭喜晒

收到電郵之前有冇準備過?

起身叫fcbc春

fib春

組員都收到哂既話真係唔洗諗

Fib春

19vetting, 琴日去左fcbc, 想問有無人係28號班可以加我入gp🙇🏻‍♀️

唔洗咁灰 加油 你一定搵到屬於自己既路 雖然我自己都成pat屎咁

咩U ?

請問各位師兄 宜家fib派到幾多號既ftgi .小弟15號考左 同組人有一半以上系度9搶 爭野講 會唔會成組foul. 本人只有1+2

同問 15號gi 1+2

我聽到15號有一組出曬事
你果組咩題目

石頭果條

首輪發言果度可以有3個人完全比人搶到無機會講過野 有幾個講左2 3次 你話系咪好癲

啲人都癲癲地

幾號gi?

有fd考ia無fib 考io直入